FYY=G

#KFCCOFFEE

U=G虫

Mayu恩客

卡牢=早洩

FY^2=G
Y=±√(G/F)

yy真係好L正呀

寧願要ffy

蓋世寶好波